★落大雨，希望一陣放工壞地鐵，淋死港豬！

返工吖拿

返工的人有罪了，阿們

天滅返工撚

積下口德啦，人地已經要返工架啦

返工=

口德-10

第一日上連登？你應該話，千奇唔好壞地鐵呀

樓主五毛成日想香港人唔做野

今日都市閒情有無靚女

魔魔唔係做緊倉咩

返工邊有口德可言
班人平時屌人屌得咁爽呀嗱

佢廢中

遊b濕晒啦

好撚無口德 一定有報應

U again

口德-20